變態男報復未婚妻 性侵她愛犬致重傷安樂死

竟然做出如此人神共憤的事！美國一名52歲的男子因未婚妻不回家又不接他電話，喝了酒後起了報復心態，竟狠心性侵未婚妻的愛犬，導致小狗嚴重創傷，最後需人道毀滅安樂死。美國法院近日宣判該男子只需入獄60天以及緩刑3年等，有指判刑過輕。
《鏡報》報導，美國奧勒岡州一名52歲男子洛佩茲（Fidel Lopez）於去年11月18日，當晚因未婚妻不回家又不接他電話，喝得爛醉後起了報復心態，竟向未婚妻的愛犬埃斯特雷亞（Estrella）下手。未婚妻回家在沙發底下找到愛犬，發現背部有許多傷痕，而且流很多血，立即帶愛犬到獸醫診所急救，但因為傷勢過重不得不人道安樂死。
未婚妻認為事件相當可疑，並回想起當時洛佩茲曾提及對人獸交有興趣，還曾經要求她去買一隻體型更大的狗，因此懷疑洛佩茲性虐待愛犬，逐而要求獸醫為愛犬進行性侵檢驗，結果證實愛犬曾遭到性侵，體內果真採集到洛佩茲的DNA。未婚妻在悲痛及憤怒之下，打電話向警察報案，洛佩茲最終遭到逮捕。
洛佩茲承認性虐未婚妻的愛犬是為了報仇，由於他過往沒有前科刑事紀錄，雖然被起訴一級加重虐待動物和性侵動物等重罪，但最高刑期只能被判60天。洛佩茲最後於當地時間周三（10日），被法官判處入獄服刑60天，以及緩刑3年、賠償500美元（約15,415元台幣）給未婚妻，加上15年內不得再養狗，以及強制接受心理治療。（即時新聞中心／綜合報導）

墨乜

我的天...

肯定條友報復心態，坐完會繼續老強動物
但又廢到唔敢搞人類，只可以搞比佢弱嘅物種
屌你老母正人渣

如果條狗大Ｄ，可能大學都happy

大家

好彩未結婚

一定3p

你咪咁變態啦